暴力，真係可以令我地變得更好？

正：可以
負：唔可以

警務人員子女關注組

浪費資源 拉

暴力係阻止你變得更壞

對住唔講道理嘅敵人，係

正解，我唔知暴力會唔會變好，剩係知唔暴力反抗既話只會變差

呢句閣下問番黑警會好d

做乜咁大枝回力標車去港共同黑警呀朋友

因為極權的暴力令人生活得水深火熱，抗爭暴力可以令單方面受壓迫的人達致平衡。

抗爭用暴力可令極權有所顧忌

即係好似學校欺凌，如果被欺凌者有必死反抗嘅心，咁欺凌者都會有所顧忌，但冇人會想正常反學都要抱必死嘅決心去反學

同黑警講

揍善良的人，那是暴力；但是揍壞人，那就是正義！

對住有武力而又想殺咗人既敵人
暴力，的確係最佳解決方法

of coz, 人類自古以黎就係用暴力解決問題

正呀玩批鬥
最鍾意見到黃衛兵

暴力唔會令我地變得更好
但要了解既係暴力有三種
制度暴力 革命 同打壓暴力既暴力
而第二 三種出現都係因為第一種

所以要同支共港共割席

你個問題前設已經錯曬, 講到好似得閒冇屎屙落街暴力下咁?

無前設

冇前設點解你唔係用抗爭,維權,示威呢D字眼?

點解要用呢啲字眼？

「暴力」有咩唔好？

孫中山係暴力推翻滿清政府
美國革命，係用暴力從英國手中獨立

「暴力」呢個字，有咩唔啱你心意？